隔離台問緊意大利歷史，有無手足幫手解答

有無睇開意甲既手足去解答

意大利有乜好出名的醫學發明?